知唔知班黑警身體邊個部分最幼？

係手，因為佢哋冇操手

條丁都係

On9/10
十分之On9

ok la

30000/10

依排搞咩咁高汁

Agger/10

Factchecked/10

呢個麻麻

9/10

7/10

not bad

正！

10/10

馬丁返左黎？

On9 拉

走9/10

你check咗邊度，我就check咗水炮車啦

8/10
題材加分

個腦，因為成班幼稚警甴

好高質，比埋個 露 字你

冇力咪淨係寫到幼字

鳩字會唔會一筆一筆俾我？

幽默感冇得勉強

返工無聊

Lm 期待/10

睇你遲下個水準再決定

落單個個高汁啲

仲要唔識打丁

因為佢地目不識丁

大家比面笑下

馬丁巴高汁咗

笑咗，最尾嗰句

因為馬拉高

好笑過樓主

麻麻
不過10/10

冇之前果兩個咁高質

幼丁

高質1q
留名

好好笑

好高汁
仲正過食椰汁糕

爭咁啲
4/10

樓主正式復活

比下面笑

爭啲

高質左

太高汁 頂唔順

樓主仲有幾多貨

圖呢，幾時有你下面圖嚟笑下

呢個好笑啲

陳國邦

有冇諗過呢個邊個諗出嚟先

連出三個高汁po

你

高汁

馬丁

笑左
但其實讀「醋」守

ON9 POST拉

勉強左少少
繼續努力

一日一個呢啲post 就岩

黑警幫馬丁挽回聲譽

咪係

100000000000/10

我都想講，呢排高汁好多

幽默抗毛

笑汁腸

速龍最冇操手

me職業操手

100/100

其實好撚尷尬

呢個好笑d

真係大笑左出黎

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

邊個post可以睇返呢個

馬丁is back

有日榮恩俾人殺死咗，知唔知兇手係邊個同佢臨死講咩？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
考古

@@